轉唔轉工好？

係大公司餅店 廿歲頭做到經理位 14k底 計埋ot獎金15k左右 自己編更夠人就收幾點都得 唔夠人就要翻全日15個鐘即係630-2100
翻工無人管 狂禁電話 唯一有分區經理or 老細落黎巡先要認真做下野

一間鋪基本要3個負責人 依家得兩ft 負責人個 加4個pt
所以一個負責人放假就另一個就踩全日 人手完全唔夠
問上司攞人 就叫我自己請人train 即係叫我自生自滅

因為輪更 同埋 驚人射波要翻去頂更 所要連想去學野都無時間 。 而且公司圈子細 全陪都結晒婚有頭家 所以無乜工餘活動 搞到自己好毒 又悶

屋企人話依家份工穩穩定定唔想我轉 叫我自己決定 但我有啲心有不甘唔想成世就甘留係到 但自己又唔係醒目過人 跳翻出去又驚自己拾下拾下比人恰

究竟我繼續留低做定襯後生轉下工？

利申 :做左4年半 中六畢業 翻鋪好近不用搭車

大公司都唔夠人，去到細公司咪做到隻狗咁

細公司應該不拘小節啲掛 唔洗咁多野理
死做爛做就得掛我諗

道道都係咁上下

你唔醒目既

咪出賣自己既時間 青春囉

你有幾多料，咪有幾多人工

香港地就係咁

賣勞力囉一係

去做地盤，放線，裝cam，差佬

睇你個情況
應該已經到左頂
無乜機會可以再上

如果你覺得OK 繼續落去都唔係壞事
但係你仲後生 而且算係有四年幾人事管理經驗
其實跳返出去
只要學歷唔錯 中英文OK
要搵份差不多待遇 有晉升空間工作
並不是十分困難

翻工唔想負太大責任 想收工拍拍蘿柚走得
同埋明知公司對我回報不大 重要咁出力 好唔值得

我一直無諗住要升上去 係公司無人做先升得咁快
自問真係無甘老煉 同經驗去做依個位 所以好壓力

只係想再進修下啲英文

無學歷仲想要求多多

進修中文先啦 甘你老母

讀書

要做我無問題 只係怕事唔想做負最大責任個個

其實進修英文
你而家都可以做
網上太多資源可以自學

學英文 唔好諗住靠上堂
呢個係我花左幾千蚊學返黎既道理

uh.... 你唸下呢個世界係點運作

去多d勞記望下

睇下上班台既分享 (有d假膠)

你唸下自己有咩優勢

醒既有能力既當然去讀書啦

唔醒既有力既咪做咕哩，學徒，差佬囉

唔醒既冇力既 大把時間既 唔怕比人望既咪做保安囉

唔醒既冇力既想舒服既想進修既咪做文員囉

唔醒既有樣既咪做sales囉

咁你有d咩?

如果你要做到人工高，責任低
只有精英行業既entry level可以滿足到
就係要學歷高

唔係想踩低你

只不過做人要認清事實

我知道依家自學都得
但無從入手

睇你想改善邊部分，speaking?

唔醒無力 有時間 鍾意講野
個樣正常人
想做sales但驚埋唔到堆

我自己知自己有幾多料 唔怕比人踩

讀高啲學歷就真係無能力 我專注力好低

咪傻，大公司至少部門架構分明D
細公司=咩都關你事

依家寫字樓都無乜人做 有咩做錯野要解釋
都係射晒個波落黎 營運部 門市
最後都係咩都關我事

做零售/服務業其實英文唔太重要
咁的資履搵返d零售服務的工應該唔難

過來人 日常煲劇 睇SCMP好有幫助